[Switch/3DS機主討論區]根本冇Nintendo Direct(71)

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
Switch 1月18日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 (歐美版已出, 一樣有中文)
Switch 1月23日 Lost Sphear [美版]
Switch 2月1日 薩爾達傳說:曠野之息 [中文版] & 中文化更新
Switch 2月8日 Gal Metal
Switch 2月9日 Dragon Quest Builders 1 歐美版
Switch 2月16日 Bayonetta 1 + 2 9980YEN
Switch 2月22日 ご当地鉄道 for Nintendo Switch
Switch 2月22日 PAC-MAN CHAMPIONSHIP EDITION 2+
Switch 2月23日 Payday 2 (歐版)
3DS:

Amiibo:

iOS/Android:
11月22日 動物之森: Pocket Camp 免費 [日/英文]

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Sonic Forces [日eShop]
# Oceanhorn [美eShop]
# Lost Sphear [日eShop]
# Project Octopath Travelers [全eShop]
# Pokken 寵拳 [全eShop]
# Monster Hunter XX Nintendo Switch Ver. [日eShop]
# Voez [全eShop]
# 雷射超人傳奇決定版 [歐美eShop]
# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2018 [歐美eShop]
# プランテラ DX [日eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# Spelunker Party! [全民地底探險英文版] [歐美eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

舊post(400)

高登post(45)

連登post(47)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至1月9日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):
2018年:
Switch 1月18日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 (歐美版已出, 一樣有中文)
Switch 1月23日 Lost Sphear [美版]
Switch 2月1日 薩爾達傳說:曠野之息 [中文版] & 中文化更新
Switch 2月8日 Gal Metal
Switch 2月9日 Dragon Quest Builders 1 歐美版
Switch 2月16日 Bayonetta 1 + 2 9980YEN
Switch 2月22日 ご当地鉄道 for Nintendo Switch
Switch 2月22日 PAC-MAN CHAMPIONSHIP EDITION 2+
Switch 2月23日 Payday 2 (歐版)
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決) Beta Test 免費
Switch ANONYMOUS;CODE
2018年 春:
Switch 3月1日 Dragon Quest Builders 1 日版
Switch 3月8日 你的四騎姬教導譚
Switch 3月15日 Gal Gun 2 6980YEN
Switch 3月15日 Winning Post 8 2018 7800YEN
Switch 3月15日 進擊的巨人2 7800YEN
Switch 3月15日 Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch 3月22日 星光樂園 All Idol Perfect Stage 5980YEN
Switch 5月 Street Fighter 30th Anniversary Collection
Switch 閃電十一人 アレスの天秤
Switch 星之卡比: 新星同盟 [中文]
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch 死印
Switch Outlast 1 + 2
Switch Bridge Constructor Portal
Switch Phantasy Star Online 2: Cloud
Switch ワールドネバーランド エルネア王国の日々
2018年夏:
Switch 戰場女武神 4
Switch 洛克人X 系列
2018年:
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch Wolfenstein II: The New Colossus
3DS Persona Q2
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Pokemon RPG作品
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 洛克人11
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Tales of 系列
發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Owlboy
Switch Fe
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch 逆転裁判
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice
Switch Bayonetta 3

我係全平台玩家

Switch隻Pokemon RPG應該仲未confirm係2018

請問而家大舖有冇正價淨機?

正式宣告direct cancell

新po劉明

※2018年1月1～7日の集計分は1月11日に掲載予定です。

集計期間：2017年12月25日～12月31日

11點都無既話大家可以上fb gp賣機

Reddit睇到，話coming soon喎

仲有人要咩
砸咗佢算啦

上個post尾個leak可信度如何？

慘，任豚要學晒八國語言

高過聽日支爆少少

暫時可信d既得snk正在製作，direct 11號出
Reddit verified user話魔女3 18年出

老任d game成日八國語言唔包中文，唔學多d點打機

cyka blyat

呢個好似係俄羅斯任天堂既最大online seller任天堂世界講：請關注新聞，很快會有消息

俄羅斯任天堂

個名都霸氣十足

賣唔到嫁喇，掉咗佢算啦

LM

個消息就係冇direct

11點又無

#NintendoIsOverParty

今朝個”leak”話香港時間凌晨一點嘛

夜啦，訓教啦各位

明明流言係外國爆到停唔到
但任記個marketing就咩都唔做
雖然流言不實,對任記黎講係無對錯
但好心都管好啲,一係就流言既開始就制止佢
依家外國既任豚傻撚曬

後面三行太on9唔想覆

咪發左張圖繼續撚你地班任豚

14/1

15/1

說好的direct呢

乜柒都無
屌訓算

執柒咗去啦任天堂

又黎

溫馨提示
豐澤用恆生卡碌過三千回 300
淘寶貼同盒加埋廿幾元

以後向細鋪說fuck 唔再幫襯
先全家生癌十年 後再落地獄
屌佢孫女個血閪

細鋪行騙方法層出不窮
細鋪行騙方法層出不窮
細鋪行騙方法層出不窮

歡迎加入任臀行列

1點集氣

每個鐘集一次

早抖

明知假就咪再貼啦
仲細咩

屌

Head of Social Marketing for @NintendoAmerica:

十號了

又forward一次
係撚自家fans方面，老任真係領先業界

Resetera個老任direct post琴晚9點琴宜家推撚左成4000個post
唔洗睇都知一片嚎泣

外國任豚搵到既兩點：
1.張撚豚圖111kb

2.然後撚豚post既總字數剛好111

So I examined the exif data of the image from the tweet, and while I didn't see anything super juicy... File Size 111 kB. 1-11 seems to be a trend if you look at the text characters being 111 characters and the 11 uppercase characters.

痴線 連撚任豚圖都可以ff

屌佢啦
1點定2點佢走去同我retweet個無人care嘅 girls mode tweet

原來沒有，從來都沒有

屌dee說：
冇驚出就不如我哋自己出驚
如果賣得好我哋自己早啲出埋switch 2

Direct呢 Game呢 屌你老母

所以其實是沒有direct嗎

冇追po
之前唔係個個話1月11 direct咩,點解尋晚個個係到等

無架，老任決定放棄18年，所以趁仲值兩個錢就放機把啦

因為不嬲會早兩日有預告
宜家所有indicator 都指向11號
但老任就係未有官方confirm,
如果今日都仲未有，
我都想知今年玩咩

1月11日1點11分先公佈

未學Unity同Unreal不了

君島都轉哂風格
以前岩田一定每季最少一次Direct
甚至比3廠自己出一次Direct
依家

以前兩個月一次大direct，依家一季都未必一次

老屈我屌你

我記得有次冇game都direct. 岩田道歉話黎緊依兩個月wiiu 冇game

考驗任豚嘅時刻

聽執笠

GAME 冇都算..
DIRECT 都要乞

用3ds睇pornhub咁過癮？

試過用3DS睇3D咸片

做乜有條煩膠係度

其實係11/1公佈幾時有direct

11/1公佈無direct

好撚慘

有冇direct都唔理啦
1月打完re2,2月打埋zelda之後冇game冇消息就封塵算了

隻鸚鵡真係撚到d任豚食唔安坐唔樂

シミュレーションRPG「マーセナリーズサーガ クロニクルズ」がNintendo Switch向けに2018年1月18日に配信。

前作マーセナリーズサーガ1-3喺手機同3DS都出過
呢隻手機冇

因為呢隻就係1-3合集

xenoblade都未入手
等驚災先去買

Nintendo Switch版では，フリービルドモードで「ベビーパンサー」に乗れるようになったり，ファミコン版「ドラゴンクエスト」のビジュアルを再現したブロックを作れるようになったりしている。

隻DQ building 第一集
搞咁撚多野咪又係返炒

咁呢隻起碼續作肯掉過黎

好彩2隻ZELDA DLC 都未玩

到PS4 出3 果時NS就會出2

講左2同步出

D圖難分真與假

我都未

好撚悶 幾時先有機打

xenoblade其實都算幾好
做得唔好真係個地圖顯示
如果可以成個地區地圖SHOW出黎唔係斬開一忽忽會好好多

所以基本上都唔會開地圖黎玩

咁似皇家騎士團既

更新前仲難睇
依家㩒X就知自己係邊 可以接受

我玩果陣仲要開傳送睇自己係邊
真係on99
仲要有高低差，唔識行就係唔識行
你唔知點上唔問人就永遠卡關

仲有，成日開支線任果時信咗畫面上面個指示，比佢撚狗咁撚，熄咗佢自己亂咁行好過

是時候賣機了

任豚慘被撚

比流言撚都算
任記仲要雪上加霜放張撚豚圖
等睇任記撚到變關公危機

Nintendo sues Japanese mobile game company Colopl for $40m, saying it violated 5 tech patents.

Colopl = 白貓嗰間

距離1月11號仲有21小時2分鐘55秒

就算真係無direct係咪都應該要回應下大眾期待呢

回應大眾期待所以走左去收馬場皮

Why

張撚豚圖咪回應左
不過係雪上加霜

direct壇野最先係ea流出，屌你老任依家唔領情分明係落多次ea面啫
再無法修補 relationship~

老任個腦有時真係唔知係咪裝屎，成支橄欖枝伸晒比你仲扭扭擰擰

乜撚野橄欖枝呀
你爆料我仲要多謝返你？

人地一番善意啫

Dee哥見無direct咪出黎搞下笑，唔使咁介懷

成pat屎咁既閹割版FIFA18都係一番善意姐

緩和下氣氛吧

___個腦有時真係唔知係咪裝屎

裝屎都晒左啲屎

コロプラ，任天堂の特許権侵害で訴訟を提起される。対象アプリは「白猫プロジェクト」

君島食飽飯冇屎痾

Japan trends

コロプラ

ぷにコン
9,375 Tweets

任天堂法務部

特許権侵害
16.5K Tweets

Takashi Mochizuki

任天堂広報から回答。vsコロプラで任天堂が訴えている特許侵害は5件。そのうちの1つは「タッチパネル上でジョイスティック操作をする際に使用される特許技術」。とりあえず公式回答はここまでですかね。あとは係争の中で明らかになっていくんでしょう。

間公司名唔小心望錯做曱甴

手持9460億円現金*嘅任天堂居然為左區區44億去告良心大廠Colopl

*

其實告乜

包括(用touch screen操控joystick)在內的五項專利

[專利毒瘤]任天堂準備收手機遊戲皮
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

負け確定

揾mario做律師
到時自己點死都唔知

コロプラが任天堂に特許侵害で訴えられる
↓
コロプラが敗訴し白猫プロジェクトが運営停止に
↓
多くの時間や金を費やしたヘビーユーザーの怒りが爆発
↓
一部の過激派が任天堂に攻撃を開始し、全面戦争となる
↓
身体は闘争を求める
↓
アーマードコアの新作が出る

任天堂がコロプラに44億の賠償金を求める
↓
見事勝訴し44億の臨時収入を手に入れる
↓
すべてSwitchスマブラの開発費にまわす
↓
ワルイージ参戦！！！
↓
美しいグラフィックと素晴らしいゲームバランスにより次回作スマブラは神ゲーとなる

任豚多樣野可以打飛機

任天堂法務部

コロプラ帝国が任天堂王国の領域に侵入、警告するも無視
↓
コロプラ帝国と任天堂王国との大陸間での全面戦争に突入
↓
任天堂王国が神軍師とともに策を練って裁判で攻撃を開始
↓
これもFEをやりたくなる策のうちだよ！
↓
ファイアーエムブレムの新作が出る

一換社長就咁
轉做專利曱甴

白猫ユーザーに待ち受けるパターン

【最悪】敗訴＆差し止め(どっちも上告するだろうからどうせ今すぐではない)

【最高】勝訴

【大ダメージ】謝罪＆賠償＆悪評で終焉へ

【逆転サヨナラ満塁ホームラン】コロプラが白猫の権利を任天堂に売却

成件事個感覺好撚on9

屌嗰三張殘體圖真係好on9

唔搞直面會，搞人地白貓

「直面會」

ND ok?

大陸d改圖一向on9

點睇你一唔係度呢度就烏煙障氣

咁專利都係申請黎保障自己... 我唔覺有問題

不斷貼果d仲on9

老任係原罪

間間大公司都係咁, 老任果D 專利都唔係無中生有,
sony 無里頭想將「let play」 都申請版權專利

好多人忽略左佢係踩中五項專利
同埋係未知個[on-screen joystick]專利係點

準備好迎接十點嘅direct announcement未

唔會有人理，見到老任就反左先

有先算啦
一陣又打空炮。

唔緊要，下一個流言已經準備緊

還有55分鐘

無呀，收皮啦收皮啦

mola mola

十五分鐘後正式宣布老任收皮

Rules:
•No shit posts

光頭岩岩forward左wonderful101?
定想講咩？
Btw,還有7分鐘

十分鐘

12號

無聲無色,一定係集氣放核彈

五分鐘

啞彈就有

老任比索索更鐘意撚任豚

53mins

一分鍾

ching電話/腦慢左十分鐘喎

係1點11分

可能係11月1日呢

一個uncle剛從飛機拍到

Uncle真係咩都影到

好耐無連網上D人玩mario kart 8
D人個個勁到仆街
見到一場有人2萬3千幾分

多左三十幾個回覆以為有料到添

120bpm

任天堂法務部がコロプラに直接訴訟……これが本当のニンテンドーダイレクトだったんだね……

一月都好多indie game出啊

一言驚醒屎撈人

5mins

又係喎

11:11pm
都係無1.11既消息

等睇放機潮

就黎11號都無消息
我一定係走漏眼

成班喺度互撚

1.11來了，說好了的direct呢

冇gmae不如port住pikmin3落黎先啦

無必要同啲狗嘈

利申：全平台玩家

今次direct咩料，痴哂線

等緊direct咪搵野玩下

GameSTOP

今次勁多人玩鳩任豚

輪大米

一次過收哂所有流言者insider 佢地既皮

好心任天堂啦
將wiiu d game既trailer改個名播一次就得啦

NOA又放圖撚任豚

美任個Twitter 3分鐘500個cm 問nd係邊

Darkest Dungeon will be available for purchase on the Nintendo Switch eShop on January 18th! Set aside a few spare Joycons and read up on your Switch warranty in preparation for your struggle to survive the Darkest Dungeon!

The price for the game and DLCs:
Darkest Dungeon – $24.99 USD
The Crimson Court – $9.99 USD
The Shieldbreaker – $3.99 USD

Darkest Dungeon will be available for digital purchase in all of Nintendo America and Nintendo Europe countries.

全世界吹到似層層咁
等睇就算最後有Direct都只係講D細野

如果今次有direct 算唔算宣傳效果最好既一次

其實，全部都係d所謂知情人仕放料，
官方又乜都冇講過

希望任記知道自己係到玩緊火

咩都唔講,但就發意義不明既撚豚圖

信唔信如果知情人士唔放料十一號係真有nd?依家收到風老任想比下馬威佢地，我預計真nd介乎15-17號會出現

GameSpot都忍唔住

Dee哥又有堅料爆

大家拭目以待吧

我地呢度細細聲講，無人知
老任斷估唔會比下馬威我呢啲small potato掛

老任邊敢搞dee哥你

Chibi Robo

好，我信Dee

Nintendo New York不甘示弱剛亦放出一張撚豚圖

外國任豚們持續瘋狂中

Chibi Robo之後超音鼠,DOOM都玩埋撚豚圖一份
但突然插在個無出係switch既刺客信條,係別有用意定單純撚豚

唔關事既刺客之後,黑曜石都加入戰團
依家真係好撚亂

其實係咪另類ND進行緊?

依家我都追緊,感覺開始黎料

做乜鳩

仲有日本一

Resetera個logo

睇個款應該似今日direct，今次個marketing真係cls
同埋真係好燃燒玩家意志

Cls

GameXplain: Nintendo Direct Predictions - Discussion

永遠啲predictions 都超級多 咁樣其實係咪會增加成功predict中ge 機會

熱狗人個來源係朋友收集冊
NA/EU 個朋友收集DIRECT係無事先發佈就咁Up上YouTube

Chibi-Robo 個Direct 係Micro Direct
某年E3前 無預告咁up上YouTube

所以....

老任：無大叻呀 你地做乜春

唔好咁大期望喇
陣間好似Mario Maker果年E3咁
咩驚喜都冇就

全部圖都係火做主題

點解要咁做，今次仲要應該係成個18年lineup，咁重要但咁玩法

唔會
最多上半年
下半年留返E3講

除非係超級核彈，唔係實比人屌到死

因為一早揚開晒掛
唔Announce, 得閒出啲post撚下你: 直至Direct前嗰一刻 Social Media/ Forum 都大把人幫你整memes, 炒作
Announce: 宣佈完high一陣就算

傳火-->dark soul confirmed

上年都有xenoblade2睇下，加多隻18年既optopath

IGN編輯:
我有個非常可靠嘅Source同我講話係今個禮拜後期
究竟美任做緊乜呢

LKD (Kotaku UK編輯):
我收左唔少風 但係我真係唔知美任依家做緊乜鳩
點解要燒個機械人呀呀呀呀呀呀呀

Emily Rogers:
計劃無變

繼續撚你地

計劃冇變 準時番屋企睇direct

全世界夾埋撚任豚

平時direct多數幾點播？

火紋confirmed

就美國既話就香港朝早
分區做既話香港通常夜晚做

成日日美同步
日本時間9點左右

First Look at Rainway

.?

Emily話老任認為wiiu port同第3方可以撐到過今年
19年先有大作

唔會再信呢條友

講乜都得

無switch既

¥43,970 -260.00 (-0.59%)
¥985 -240.00 (-19.59%)

尋日漲左成千點
今日暫時跌左少少

44,010.00 JPY −220.00 (0.50%)
988.00 JPY −237.00 (19.35%)

#任天堂を許すな
5,542件のツイート

進化前のポケモンが可愛すぎて進化させられない
#任天堂を許すな

開始玩膠

係咪話老任放權畀NOA做promotion?
真係好成功
老任咩都無公佈過，貼一兩張圖，就全球fans high晒

美老任其實好識玩，如果唔係邊有咁多die hard friends

resetera個direct post一日內推左400頁

集計期間: 2018年1月1日～2018年1月7日

Nintendo Switch（159636台）

Newニンテンドー3DS（15158台）
ニンテンドー2DS（2598台）
Newニンテンドー2DS LL（47230台）

プレイステーション Vita（13119台）

Wii U（140台）

プレイステーション4（86126台）
プレイステーション4 Pro（17481台）

Xbox One S（157台）
Xbox One X（116台）

美國做野都唔洗點問過日本
阿頭又係美國人
港任阿頭日本人
做咩都要問過日本
咪成隻鵪鶉咁

正

早啲講有ns版就好

早幾個月前買左ipad版 又唔知佢出唔出dlc

咪話有crimson court

係咪過左350萬啦？

係

又J

成地都係 好腥呀

AEON Stores Hong Kong
1時間 ·
(*^o^) ~~~ ！📢...📢

Fans 們熱切期待 … PlayStation 4 版 Monster Hunter : World 遊戲 (實體版) 現正接受預訂 …
遊戲語言版本 : 日英文合版
語言版本 : 日語
遊玩人數 : 1人 (連線4人)
年齡分級 : CERO C (適合15歲以上)

*預訂價格HK$ 489 (實體版) - 普通版
*預訂日期 : 2018 年 1月11 - 21日
*預定取貨日期 : 2018年 1月26日…如有更改，會個別另行通知顧客。
*預售地點：AEON STYLE康怡、黃埔、AEON荃灣、荔枝角、九龍灣及屯門店。
*產品數量有限，售完即止，怒不另作通知。
*所有商品均不設留貨，敬請見諒！不設店與店轉貨服務！
*AEON九龍城、大窩口、將軍澳店、AEON SUPERMARKET藍田、禾輋及尖沙咀店，不設預售服務。

PlayStation HK
CAPCOM Asia

吉之島脫任

xbox 都有得賣啦~

呢2日同老任有關嘅新聞真係幾好好睇
日本個tag #任天堂を許すな 完全比班人玩到壞哂
歐美就繼續炎上緊

名偵探皮卡丘

我想問如果我去左switch e shop買game
等時換機咁啲game會點？有無得過落新機

有

但save係咪無解？

・任天堂がコロプラに訴える特許侵害は五件。うち一つは「タッチパネル上でジョイスティック操作をする際に使用される特許技術」
・任天堂が特許を持っているため、基本的には使用にはライセンス契約が必要
・しかし、実質ライセンスフリーで、他社(大手は契約を交わしているだろうが)は自由に使用していた(任天堂に限らず、こういうのは黙認も多い)
・だから、似たような操作性のゲームは訴えられていない
・コロプラの持っている「ぷにコン」の特許は「ぷにぷにしたUIの表示」のみなのに、操作性に関してもコロプラに権利があるかのような誇大宣伝
・任天堂から物言いがついたかは不明だが、一年以上前に「ぷにコン」の操作面についても特許申請
・これが任天堂の持っている操作技術特許と酷似
・悪く言えば、コロプラは任天堂の特許を無断使用した挙げ句、宣伝で起源主張して、最後には特許侵害
・一年以上話し合うもコロプラ側は特許侵害を認めず、任天堂訴訟へ

?

SAVE都過到
前提係你有舊機喺手

任地獄霸權

任豚不孝子表示：今次都唔撚想幫你，好難睇

Direct呢？Game呢？

睇真啲話係本身老任有注冊到專利，
但白貓間公司用相同技術去當嗰個係自己專利

老任覺得白貓用左佢地技術
白貓就堅持覺得冇

老任當時個專利係For NDS用
白貓係手機GAME

睇個官點睇

如果咁都告得入全部都做手機game都可以執哂

反有興趣想知其他4樣係乜

白貓唯一抗辯既point就係nds用touch pen,電話係用手指郁，前者係硬接觸，後者就係用熱感，用返nds果啲touch pen去篤手機就無反應既，因為唔係熱融筆
我係咁睇，睇下法官點睇

得咁少資料唔好妄下判斷
表面一樣唔代表背後程式碼一樣
而且仲有4項冇公開
就算收到白貓都唔代表收到其他

Touch Panel.

上面堆唔知邊到來嘅日文話個touch panel joystick 專利係任人用
但c字頭用類似技術申請專利 誇大宣傳話自己原創
談判完又唔肯改先告

想白貓收皮多過老任
雖然有玩

即係重點根本唔係用唔用個技術

又炒

係，重點係誇大同不失宣傳
段文字都寫老任係任人用

先係EA爆料話1月有Direct
之後美任話假期之後的確有Direct
再加上1月之前啲舅父黨消息

屌成個陰謀嚟

係咪冚世界炒晒車

再炒多次都得呀

可能再有逆轉呢

老任呢張牌打得太絕,C字頭真係有機會講多錯多,唔講又咗默認

舅父黨

頂佢個肺 係aeon買switch連mario套裝仲要另買一隻game

朝早問過荔枝角果間

一陣去出機 你地覺得需唔需要買埋pro制

主要屋企打多

咁要買la, 手感差好遠

boarder break出 ps4版

天與地黎

兩個都會飄移

26/1

訓左冇睇 今年有機打未

近排開始用返JC玩DOCK
因為隻手點擺都得

揸jc插住袋打

已經冇去機鋪，唔好迫我課

好耐好耐之前打過下
家用機有無得插mouse玩

買孖車好定奧德賽好？ 主要買住一隻玩等薩爾達

Odyssey

有得用MOUSE

終於肯出家用機version

變左PS4討論區

想問下，除咗羊皮紙之外，仲有咩獨立遊戲有得連機打?

真係有mouse 用

忠實任迷S_Robert口裡說不身體卻很誠實玩PS4

小心俾人話你偷玩

出PC丫嘛屌你

有預感白貓好快會好似Grandblue咁出家用版
平台PS4

笑到我gapgap聲

喺隔離登開POST已經有人入黎開工啦

係咪仲未有日期？等左好耐

返去即買

好似出左

幾錢？

剛剛出左

人地正義之師黎

係咪《逃》咁玩？

19.99 usd

The Escapists 2
FastRMX
Rocket League

!

Switch『スナックワールド トレジャラーズ』発売決定

呢隻好似冇咩聽到評價咁

indie game到2046
switch 遲下變kickstarter 開法平台

法國

Switch, 2017, 共10個月: 911,000
Wii 首10個月: 703,000
PS4 首10個月: 650,000

3DS, 2017, 共12個月: 507,000

Wii 總銷量: 6,293,000
PS4 總銷量: 3,221,000
Xbox One 總銷量: 1,026,000
WiiU 總銷量: 832,000

個Gundam生放送

Switch出Gundam VS

GUNDAM VERSUS DLC
GUNDAM VERSUS VITA版
GBO2
GGEN新作

應該出VITA

port上PC

PC有GUNDAM ONLINE好玩十倍
雖然都係辣殺驚

都無人玩啦
除非佢移植mbon 啦 (移植對上一隻mb 都好

第一個係GVS DLC
第二個係mbon PS4版

FF下好

即係法國都同日本一樣Switch十個月就追過左WiiU?

乜撚野indie game，廢game就廢game啦
狗都唔屌

繼續乞game

出mbon ps4版同叫gvs 執7收皮無乜分別

GVS仲KEEP住出DLC
根本冇可能打自己

YES

啲人話好玩，我拆左把劍仔出黎但無入過驚

原來total war出三國

MBON無可能啦，出左GVS就預左唔比MBON家用撚
第二追加發售會唔會解有隻高達GAME公佈左未出，依家會出多部機度？
但唔計機戰X唔多覺有高達GAME掛左名未出

有可能舊game炒冷飯落NS度
gundam breaker 3 ns版

準備好今晚J Direct了

有gundam玩都偷笑

中6合彩會唔會大機會D

咁Cuphead廢唔廢?

咁outlast廢唔廢?

咁 shovel knight 廢唔廢?

Block咗咪睇唔到囉

係咪搞事 夠膽出去開post

盲反到

呢排好多假任豬

呢度真豚假豚 真反假反都有
好難捉模呀.jpg

老任就是原罪

連indie game都中槍

忽然諗起可能Gundam Vs出係xb都唔益任豚

但點諗都好，高達類game係switch出嘅機會真係微乎其微

唔覺得switch會冇gundam game
但一定唔係vs系列

3D BATTLE

我會比較想要新世代嘅徽章戰士
唔好又出喺3DS呀

你地唔玩個陣照插係座定拎走

冇睇一排又多左D變種貓

當年BATTLE 系列正架
有得魔改渣古
係到無啦啦出埋SEED同00果集變左垃圾

照插

都是喜歡的角

咁多人search pokemon

有無人UPDATE咗NBA PLAYGROUNDS?
係咪舊個可以DELETE得?使唔使兩個都KEEP住

如果唔拎出街保護套係咪可以慳返

我冇買

According to multiple sources, both in development and retail, in the next few hours Nintendo will announce a Nintendo Direct Mini to air shortly afterwards showing 2018 software for Switch.

又撚任豚

又DS

我大姨媽話我知今次nd會以剩番果四項專利為重點

時長傳係15分鐘

慘

得個mimi

咁大間公司剩番四項專利

控告白貓單案未公開果四個point

岩岩出左機了 佢叫我盒入面d包裝紙同膠袋都keep

DS local PVP 都可以係賣點

o
keep埋冇壞
都係放係盒入面

機2320+pro制415+孖車345 個價係咪個理

唔想哂時間直買我覺得OK既
GAME唔介意既可以去收2手

合理

玩住孖車等薩爾達

遊戲機長插有咩問題 有部分人直頭買嚟淨係玩tv mode

你都買左啦
開開心心咁玩啦

mini nd

因為你班仆街係咁傳
本來冇plan都要嘔個nd出黎

如果今次ND 得DARK SOUL 真係幾失望
出仲要玩尼類GAME SM 自己

老任似會回應fans要求咩

mini

曾經想買返黎搭巴士玩
但係拎出黎玩都算麻煩
架車又震望得辛苦
所以都係TV MODE到底算

老任蝕左成千萬美金發緊窮惡
唯有回應下任豚爭取番支持啦

搭車玩ds
諗起都好笑

差一血比王秒，係地鐵掟機

熱門

今次咁撚任豚
仲唔眾叛親離

Boss都未掂到就仆左落街，
掟機，:「屌」
「屌」，執返部機，成車人望住，
「屌」。

eq低真係唔係出街打ds

direct 宣佈打擊手機課金驚 由我做起

其實幾點direct?

根本冇

未公佈喎

It’s been 84 years

任豚仲幻想有direct

🔥

沒有期待
沒有傷害

等寂寞到夜深

On 12 Jan
Before 12 Jan
In coming days
Next few hours

呢樣慣用技倆每年轉會窗都會見過百次
唔好意思

做任豚真係要無欲無求

5分鐘

即係無gta la

不如直接announce無direct啦

唔洗苦等

VR Chat for Switch plz

又空炮

打漏左個6

58分鐘

原本買咗一箱紙巾今晚抹前列腺液同鳩精 而家唔使用喇

叫左你唔好打咁多飛機架啦，眼都朦

Switch 146,006
PS4 75,344
New2DS LL 28,237
PS4 Pro 16,339
New3DS LL 12,246
Vita 11,929
2DS 5,254
Xbox One 190
Xbox One X 9

1 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 117,840 1,882,709
2 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 110,816 1,508,148
3 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 82,806 1,215,599
4 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 69,355 1,477,015
5 3DS マリオパーティ100 ミニゲームコレクション 17/12/28 51,818 103,999
6 3DS 妖怪ウォッチバスターズ2 秘宝伝説バンバラヤー ソード／マグナム 17/12/16 34,565 465,985
7 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 31,761 802,811
8 NSW ARMS 17/06/16 25,374 339,328
9 NSW 1-2-Switch 17/03/03 21,104 371,033
10 PS4 地球防衛軍5 17/12/07 19,948 201,414

11 3DS カービィ バトルデラックス！ 17/11/30 14,561 139,564
12 PS4 コール オブ デューティ ワールドウォーII（同梱版含む） 17/11/03 13,305 362,009
13 3DS とびだせ どうぶつの森 amiibo＋ 16/11/23 13,208 357,703
14 NSW ポッ拳 POKKEN TOURNAMENT DX 17/09/22 12,553 204,038
15 NSW ゼノブレイド2（限定版含む） 17/12/01 11,483 168,200
16 PSV Minecraft: PlayStation Vita Edition（同梱版含む） 15/03/19 9,517 1,273,777
17 NSW すみっコぐらし すみっコパークへようこそ 17/12/07 9,505 47,989
18 NSW いっしょにチョキッと スニッパーズ プラス 17/11/10 9,290 43,909
19 NSW FIFA18 170929 8,915 71,698
20 3DS ガールズモード4 スター☆スタイリスト 17/11/02 8,639 119,777

賣左唔夠一年，已經有3隻百萬作

「ドラゴンボール」家庭用ゲーム公式‏

【#ドラゴンボール #ゼノバース2 for Nintendo #Switch】
大ヒット御礼！！
おかげさまで、ついに全世界50万本（DL版含む）突破★
只今、全国的にパッケージ版が品薄状態になっております。
2月上旬より順次追加出荷を予定しておりますので、もう少しお待ちください。

PS4 ドラゴンボール ゼノバース2 バンダイナムコ 66,035 87,105
PS4 ドラゴンボール ゼノバース2 デラックスエディション バンダイナムコ 4,216 4,216

NSWドラゴンボール ゼノバース2 for Nintendo Switch バンダイナムコ 24,045 96,040

連呢隻都50萬

係咪無direct喇

翻炒銷量都高過你

說好的3廠殺手...

但DBZ 仍然唔預你

30mins

唔係少三廠game
呢隻銷量會咁高

咪整左隻一手PORT 食鬼俾你SWITCH 嘆，若果都賣得就死LO

direct

24mins

splatoon 2 180萬,
最終應該上到200萬,
銷量突破上集

Mario O 150萬,
3D Mario黎講喺日本數一數二好賣

Zelda BToW 80萬,
日本銷量僅次於時之笛

XB2 16萬,
XB系列最高銷量

唔,無嘢喇我都係出返去等MHW

Splatoon2計埋dl版已經200萬啦

Zelda WiiU版賣左13.3萬

finally

一車車任豬被撚化

任豚互撚

幾點開始?

唔好玩啦

9mins

一直是在撚狗

屌dee說：
冇驚出就不如我哋自己出驚
如果賣得去我哋早啲出埋switch 2

今次認真
Uncle話架

每晚既任豚節目，倒數大會又展開啦

不斷撚

影到風眼果個？
Btw,講到10點？

得五分鐘？

我開左個ac set左香港 入唔到e shop點改返日本？

小火龍條尾仔好得意

Mario Odyssey Luigi

謝主隆恩

「Nintendo Direct mini 2018.1.11」を公開しました。2018年前半に発売を予定しているNintendo Switchソフトの情報を中心にコンパクトにご紹介しています。 #NintendoDirectJP

alonebb

FINALLY

falcom

真係ds

星之卡比必買
買黎同女女玩都好

1 wave得一隻

JP VER

呢個ND普通

ys

食住先
反正都頭幾個月都係玩MHW

竟然有YS

幾個月先係手機買左隻The World Ends with You Remix黎懷念下 早知唔買

Tropical Freeze
終於有得玩神作

snk隻野做乜鳩

陣容好垃圾
得隻星之卡比撐住

隻怪滑雪咁

呢個真係意外

應該會入手

呢隻掂, 我買硬

終於射得出

3ds dead

隻網球同人玩可能都ok既

2D人物圖都仲可以,一入3D就真係

呢隻

反正都係用KOF素材，點解唔炒冷飯

個nd只值3/5分

出到咁點買得落

易玩版拳皇14

唔係玩開格GAME可以唔駛理

dk好正

最後果句

幾時說好過

我比2/5

隻FE好似唔錯
new dong country好似幾好玩
見到odyessy有免費DLC都算係咁

綠帽無雙之前冇玩過
整得好唔好

Zelda無雙仲終可以入手

要玩既買ps4版算

聽評價係還原得Zelda 世界唔錯既作品

美麗新世界, DKCTF會買
Rabbids DLC已買

卡比都算吊到下命既

Falcom冷飯

任真係要多啲AAA game，第3方完全唔爭氣，自己得啲卡比，DK，好難吸引倒非任豬

第三方比d空頭支票黎睇下都好丫

其實卡比已經吸引到好多非任豬
身邊D女個個講買返黎玩卡比mario同埋牧場物語
AAA反而係吸引D唔湯唔水既人

角色多樣性過火紋

Falcom反口
一啲骨氣都冇
正一垃圾公司

認真，好垃圾

我要求低,有卡比同donkey kong就收貨。

咁幻影異聞錄會唔會有機會......

其實pokken點解係都無智蛙…

頭3個月玩MHW,之後就卡比

Port 無雙都唔 Port wonderful 101

肯定買既應該得卡比
其他就睇下到時咩環境

但Zelda Mario都出左，都唔知仲可以有咩AAA

睇唔透

姐係e3先有自家大作，fe再加兩個title左右
老實講可能期望太高，我都比得5分

party game都仲係唔夠

精靈寶可夢

太好la 上半年唔驚冇game 玩

同埋隻魔女都唔宣傳下既

有興趣: 卡比, Zelda無雙, FE

隻比卡超既狀態應該有排都出唔到

gf表示好撚大壓力

隻fe好似幾好玩咁

無一隻有性趣。。。
唯一一隻ys8 ps4都玩完

美麗新世界應該會買
以前未睇得明故事同9劃

rockstar正式放倒老任

隻YS會唔會有中文？

希望其他廠見咁好賣出多啲game啦，如果今年e3都冇咩3廠大game
新果隻龍珠冇出switch真係幾失望，希望之後出返

感覺唔會有

Sor,我講緊火紋
自家新作得mario tennis一隻
第3方又唔係勁，隻dark soul都係跨平台個個都有

好彩之前冇買ps4 版

美妙世界
不過switch操作好似唔係幾方便

唔會

ys8中文應該係SONY做

呢個DIRECT 係公佈先前未定發售日期O既GAME LO。
一樣冇食鬼o架

SONY中文化中心自己做

你要記得switch係touch screen黎

火紋係咪有排等

火紋冇消息

餅帶仲喺度

但係一dock落tv出冇得用touch screen喎

春季,E3前應該會有多個direct

不過我諗e3前可能會有多次？
會員online系統加隻線上連線大作,大亂鬥？

就算有game都無咩中文化, switch進軍中文圈有啲難度

Wonderful New World, 卡比, Ys8, Mario Tenis, 無双, fe 買買買
仲有B姐, 好多game 玩

大亂鬥我都以為呢獲有
呢獲都冇唔通唔port直接出新

除左卡比
其他冇興趣
上半年應該買得一隻驚

The world ends with you 如果有中文就即買
佢呢個應該同手機版差唔多操作
但係始終鐘意nds 上下mon 忙到抽筋既玩法
btw 炒冷飯既傳火竟然放壓軸one more thing
老任究竟想點

DS重制同DS有咩分別

睇定d先，睇switch有機會出番中文版patch。
連GOTY都係出左半年先話會出中文patch

應該跟返DS3個系統做

SNK 果隻Yuri and friends

如果要好似nds咁控方向+劃，switch呢個size同重量應該唔係好得

哇屌好大壓卡比同薩無都三月

falcom 果D冇中文真係唔洗玩

FROMSOFTWARE

『DARK SOULS REMASTERED』5月24日（木）発売決定。価格は4,800円＋税（DL版4,300円＋税）。対応フォーマットはPS4、Xbox One、PCおよびNintendo Switchです。お楽しみいただければ幸いです

係，同埋佢要夏季先出，分分鐘fe都出埋點會玩佢

Dock mode:1080 , handheld:720
Both 30 fps
Ps4,xbox:1080p,60fps

岩岩開左ac 佢話我咩國家/地區連唔到線同上唔到e shop 點搞？

睇吓日本一做唔做
F社淨係負責袋錢

隻假既牧場物語真係買唔落手

完全冇發力咁
一月真係全力避開mhw

除左D女唔好J之外完全收而家既牧場物語皮

終於射得出。
等埋bamdie個發佈都可以大約睇到日廠點睇Switch

既然係mini，黎緊會唔會再有一次大型架

傾向買PS4版
睇睇到時PORT成點

屌你火紋呢
又迫我反任

綠帽同卡比堆埋一齊唔知做乜

自從異度2後我對老任手提mode失去信心

咁異度係異數黎既
兩隻GOTY手提都幾好丫

slim唔似行到60

pro機

PC Master Race 等Steam 特價買

有冇人幫到我

係喎
唔記得左STEAM添
多謝提醒

等睇玩DS掉爛NS

你應該開左個HK acc, 轉返JP/US la~, or 係JP/US開個新acc

我覺得綠帽可以1月囉

任豚睇完ND之後變得好NICE

賢者時間，有咩好依家問啦

預佢炮灰又唔會話空到冇野
都唔會諗佢大賣架啦
都唔知老任諗乜

Port 埋Mario Maker/Smash (或者直接出新)
WiiU就收得皮

最多俾埋隻Pikimin3你

不嬲都nice
係對住索索先惡

老任玩死自己 事前冷係野咁tweet成堆野出黎以為係火紋(FE) 屌你真係FE 仆街呢隻FE乜野黎 問號game整隻crossplatform DS remastered出黎又做乜鳩 重要30fps 係人都買P4/XBox啦

咩錯覺wiiu仲未收皮

異度2 係特別衰ja
Zelda,火紋, Skyrim 依d 手提mode 都好正常

ns真係好需要一隻大亂鬥

等啲人玩完中文botw之後用呢隻認識多啲綠帽嘅人物

3DS隻mario party好想佢比NS

依家party game根本唔夠

依樣真
同埋想NS 有多d友情破壞game
PS4 多左好多

好奇幾時出新WII SPORT... 個保齡球好正...真正「殺手級」

係wor... 仲有隻builder
個時PS4買左返黎冇時間開機玩...封曬塵...
今次可以坐車玩應該會買埋

FALCOM肯經日本一隻手放伊蘇8出落自己唔睇好既平台試水溫
DARK SOULS 高清版
Wonderful world 突然remake
Mario Tennis終於有消息
Pokken新角

個Direct叫得MINI我覺得算係咁
DARK SOULS唔好要求話有冇60FPS
至少人地肯預埋你已經係個好開始
當然最希望佢黎緊快D整個正式既Direct
2月尾3月就差唔多

唔知網球有冇體感

共通點都係任記Game
有邊隻三廠Game有做埋中文

屌你真係有DS REMASTER FOR NS

wiiu 無買 zelad無雙同隻呃錢mario tennis，而家應該會連埋卡比，三隻買晒
wiiu買左tropical freeze 但係無玩過咁濟

mario tennis有返story mode，外國玩家應該好高興

卡比 donkey kong

呢兩隻出新啦，仲port
要port就應該係w101同幻影異聞錄兩隻爆死作
等多d人玩到

講起網球唔知之前講過果隻網球世巡先再有新消息

Payday2

之前果個黑鬼任豚有冇反應片睇
想睇佢對住Dark souls射精

炸蛋人,魔界戰記,lego,fate,skyrim,bio
就我所知,依D都有中文

邊個 ?? Obe1?ETIKA?

買機送個張貼貼到on99 起哂泡又有塵
聽日諗住去買過張 係咪玻璃貼好d

隻tennis係咪新出?

Si

魔界戰記5 PUYO TETRIS都係出完行版再出中文PATCH

其實都唔少，所以先有得望下。
你話暗榮就難講啲

幾時有d大型連線game玩

先のNintendo Directで「イースVIII -Lacrimosa of DANA-」（以下、「イースVIII」)が
日本一ソフトウェアから発売されるという発表がありました。

この発表を見た多くのイースシリーズのファンや日本ファルコムのファンは
「日本ファルコムの誤植では？」と思ったのではないでしょうか。
実はこれは誤植ではなく、本当に“日本一ソフトウェア”から「イースVIII」が発売されるのです。

「ファルコムさんには新作を作るのに集中して頂きたい、海外展開とか移植とか、そういったものはウチに任せて下さいと、お手伝いさせてくださいと。」

得30fps準備又比人笑

流暢的30又無咩問題

機能上先天不足就一定唔會預佢行到
呢樣野係人都知
咪由班友笑

未有試機
流唔流暢唔敢講

我多數手提玩，應該會買NS版

係咪買hori會好d

隻pro手制真係好用，就係個搖桿硬，好快手指痛

隻Mario tennis 好正咁
唔知有冇以前打wii既感覺

驚你dup撚爛部機

佢Twitter冇提DS但係講咗TWEWY

唔會掛(未玩過呢個系列)

其實ps4同one我估都係30fps，要pro同x先有60
ds3時都係鎖30

dark soul算係第一隻包含ns全平台同時發售嘅遊戲？唔計FIFA呢隻奄割版

幾隻Lego game都係啦
&just dance 2018, cars 3...

Game啊 係Game啊

2k18呢

你9成唔會收貨啦

利申:唔太收貨

三月出到卡比都好過無啦

睇黎b社其他port可以係下次direct見到，佢地關係好到咁

DARK SOUL最難係D陰濕陷阱
用手提MODE玩唔止係EQ仲有係視力既考驗

除非有D獨家野,唔係全平台出Switch做硬炮灰

真心定假膠，唔知switch實體遲一個月出？

得ds1 有feel 同埋卡比

仲諗緊買咩平台

DQB Demo己上架歐eShop

wii sport死都唔port 痴線

估中YS8有switch版
丁下自己

咁都估到？
明明早排先話覺得switch玩家唔係佢地個target customer

希望出埋閃軌

doom 30 係手提好撚正

我覺得手提MODE既流暢度先係成敗關鍵

Mario Tennis見有行bar，唔通有返超必用？

個封面又幾好J

屌本身唔想玩，依家諗下儲唔儲盒

一隻大作都咇唔到出黎
蜀中無大將，卡比作先鋒

是但，我買

why happy birthday 同創造者dx唔提

我8月果陣已經估YS8有Switch版啦,
因為Switch其實係代表老任重回紅海

好玩+神bgm

唔知Tin Pin Slammer有無得同人連線打

一口氣咇咗半個post出黎，你地版任豚究竟有幾飢渴

仆街雙修買Game,買到窮

聽朝可能就推爆了

咩平台都好經驗話我知好快有二手

4修,安定

本身想買DFF，但見到龍珠+MHW就縮左無買

最難玩一定係ns版
30fps

omg! Dark souls remake!
我起撚晒雞皮

仲有美麗新世界remake nds神作！

呢隻真心正！故事又好睇
遊戲性又好 bgm又似返個風格！

希望今年老任出多D好驚逼微軟同埋sony爆SEED
咁樣大家都會多好驚玩
雖然會買驚買到窮

99%新 / 只玩1-2次 / 唔啱玩

難道只有我期待Payday2

我

野村

bloodborne ps4都係30 仲有framedrop

30又點

未玩過ps3版咩

橫向GAME星之卡比好玩定DONKY KONG好玩?
係咪兩隻都係4打?

TENNIS有興趣最好用JOY CON當拍咁揮
既然出SPORT GAME點解唔出3DS隻MARIO SPORTS?

卡超好易玩，猩猩難玩d

卡比好似有得連機

GTA

一直好鐘意N64卡比既合成系統
但之後既系統作都無用
終於係switch見得返

一直好鐘意N64卡比既合成系統
但之後既系列作都無用
終於係switch見得返

屌佢老母本身都無乜期望最衰果條leaker
搞到我gta+wario都射空炮

講返Direct好似前菜咁,唔怪得叫MINI
無咩獨家新大作公佈,反而垃圾SNK又整隻新GAME(雖然都係垃圾)
多半返炒以前3DS同WII U GAME
但最想佢返炒個D又無,無大亂鬥,MARIO PARTY,B姐無影

B姐奶粉錢都未有
3應該有排都冇影

可能GTA係主菜呢

BTW 3DS is dead to us 點解無人講咁大件事
個短direct喎

Fe 卡比 mario tennis DK 綠帽
我諗佢唔出wii sports 係因為而家NS已經好好賣 到佢銷量一下跌既時候就出隻sports 咁就再推高翻NS個銷售

琴日RockStars 西班牙官網

唔通你信會雙線發展咩
usum仲留係3ds已經偷笑

估唔到咁快宣佈已死

星之卡比一個人玩唔知會唔會好無聊

呢隻正 當年玩到停唔到手

其實ipad我有買多次返來玩

7年了

屌假架果個？

但早排聖誕party 玩switch玩到悶 最後都係開返wii sport同wii fit出黎玩
部wii fit仲用到果下好野

wii fit塊版我dum咗落街了

痴線

其實都已經捱左7年
2017開始仲有部清好多既Switch一樣可以拎出街
單計呢度都唔止一次見有巴打話玩完Switch都唔想返轉頭玩3DS啦
所以MHXX Metroid Samus return PKM 牧場呢D仲出落3DS真係好夠薑

你好想問遲啲二月一薩爾達中文更新有冇得用hk ac download/點轉hkac個save去日本ac到

淨係睇中隻美妙世界 其實mini 都有game睇中我已經好欣慰

但如果gta拎黎做主菜其實有啲失望 希望有更爆既第三方獨家野

總覺得刺客同Pillars of Eternity,甚至LOL會出

唔會 一個人既卡比係最難現

隻game 2d風格仲好睇

Pokemon 正傳都係未有

唔意外，早排先請programmer,
應該仲有大把野未搞掂

最快都要年尾
最快都要E3先有少少野睇

以GameFreak開發力實際可能年尾先有消息

Tropical Freeze 有神級level design

屌唔記得仲有生日快樂3月七隻驚呀，邊個蛋散仲夠膽講2018無驚呀

bankrupt

佢更新應該係全區做既

『DARK SOULS™: Remastered』將會支援中文，並於5月24日由BANDAI NAMCO Entertainment Taiwan Ltd.發售。

Direct大部分想玩既都係port
雖然都會買
但都係想等全新作
睇黎都要等到3月先再有direct

BB LAG到扑街
PS4 PRO應該好好多

『ZELDA無雙 海拉魯全明星豪華版』已決定於3月22日發售！

『無雙』和『ZELDA』的合作遊戲『ZELDA無雙』的Nintendo Switch版本已決定正式發售並且支援中文（繁體中文和簡體中文）。 本作品的內容除了和已經在香港及台灣地區發售的3DS版本一樣之外，更收錄了至今為至發布過的所有新增內容。
本作品中可使用的遊戲角色提升至29位，在使用全高清技術下全新繪畫的圖像裡，玩家能夠體驗在海拉魯世界中以一敵百的快感。

Nintendo Switch版本可以透過分享Joy-Con來進行2人遊戲，除此之外，林克和薩爾達更新增了『薩爾達傳說 曠野之息』的服裝，是『ZELDA無雙』值得玩的完全版本。

『ZELDA無雙 海拉魯全明星豪華版』將於3月22日由KOEI TECMO GAMES發售。

本產品是2011年發售的動作RPG『DARK SOULS』為對應Nintendo Switch而重新製作的版本。受到世界各地玩家的高度評價，本產品將其黑暗奇幻的世界觀和帶給玩家壓倒性的成就感原原本本呈現，並且透過圖像最佳化和擴展多人連線遊戲（※）的功能，務求令更廣大的顧客層都可以享受『DARK SOULS』世界的樂趣。

『DARK SOULS™: Remastered』將會支援中文，並於5月24日由BANDAI NAMCO Entertainment Taiwan Ltd.發售。

▣Nintendo Switch專用軟體『ZELDA無雙 海拉魯全明星豪華版』
發售日：2018年3月22日
遊戲類型：動作
發行商：KOEI TECMO GAMES (光榮特庫摩遊戲)
銷售商：任天堂(香港)有限公司

▣Nintendo Switch專用軟體『DARK SOULS™: Remastered』
發售日：2018年5月24日
遊戲類型：動作RPG
發行商：BANDAI NAMCO Entertainment Taiwan Ltd.
銷售商：任天堂(香港)有限公司

※Nintendo Account選擇並加入為「香港」或「台灣」的客人的Nintendo eShop及部分網上服務現階段未定。

同卡比爭一個星期
點解要同卡比放埋一齊出

EA has disclosed that its very pleased with FIFA 18 sales on the Nintendo Switch. Nintendo France says that it has sold 73,000 units and this doesn’t include digital sales. Nintendo France also says that they are pleased with sales of other third-party titles including Mario + Rabbids, Just Dance, Rayman Legends Definitive Edition and so on.

EA is very satisfied of FIFA’s sales.
It is expected for the game to sell twice this amount without troubles thanks to the WC.
It was a “test match” for the Switch, and the test is passed.
New announcements are coming.
More generally, every 3rd party publishers that made a serious effort on Switch are satisfied.

到底有冇機會出US同UM

出左啦喎

Switch版就0%

之前又話要重新考慮

卡比必入
無雙要諗諗
其他不了

WiiU 版 Zelda 無雙已經 200hrs 全破

NS 版新呢隻其他大唔大分別, 定只係多幾個 3DS 版人物?

Ds 4800yen都幾平下

Oh Sor， I mean Switch版
點解0%

全部3DS content+ botw zelda/link裝
有得單joycon split screen coop

60FPS

出嚟做乜

點解會覺得有可能

DS都有中文，又幾好喎
咁伊蘇8呢

綠帽出中文點都要支持下

我唔想為左玩PokeMon而買部起格3ds呀

屌佢老母，我唔想打多次阿羅拉

咁你咪唔好玩囉

等下集

如果我話switch呢代pkm可以玩到一個世代地區以上有無人信？

#germany #Belgium #Swiss

唔信

game freak強勢出擊
我既猜想係佢如果真係有咁多個地區，你喺果個地區只可以用喺果度收服到既pkm,情況同智爺動畫相似，我知道動畫鋪左咁多次小智去新地區等級重設，就係等有一代既遊戲可以有能力咁做，而呢個機會就係屬於switch啦屌

有追開pokemon game嘅本身都應該有部3ds

曹操練兵

#2 ON TRENDING
Nintendo Direct Mini 1.11.2018
1,704,424 views

Nintendo Direct 9.13.2017
1,302,332 views

以前3ds卡帶個儲存量細就做唔到啫
switch可以有更大容量，再講本家驚有秘密壓縮技術，Zelda玩到咁大都唔駛額外download data,我既諗法絕不是鳩up，純粹係我高估左gf既野心

多人睇我覺得主要都係因為流言+marketing撚豚圖

哦

認真，比次機會game freak啦

gf出到隻唔lag既pkm先算啦
唔lag已經超水準

今次game freak係有心做既
唔係既話佢都唔會請啲識用unreal整驚既猛人啦，佢大可以HD化3ds果套開發就搞掂啦係咪先，所以今次我幾睇好呢一次Pokemon會係好時代性既作品，don't need to trust me just believe them OK?

唔比 連QR對戰都整到double game freeze bug真係痴線

唔洗大野心
佢整個open world 有zelda咁大都好好玩

所以其實真係marketing做得好好
不過今次係mini
我覺得應該要standard direct先咁做
宜家就搞到個個大期望點知出到黎貨不對辦變失望

如果佢整到open world既話要整到多地區更加無問題啦，真係唔明點解要咁睇淡

仲諗住有太鼓玩

玩住果隻先啦

冇玩兩個月拎番出黎發現個joycon 唔洗㩒制已經甩到出黎 lock 唔死既

係咪上次已經冇插實

Gamefreak 整番個Xenoblade handheld畫質我都接受

明明最易整都唔整左先

gf有可能咩

係再插番都lock唔死 用小小力已經褪到出黎

好似用牙刷去刷下果D連接位
之前睇youtube鬼佬係咁教

其實一出PKM ... 同一個家庭買多部NS 機率大增

陣間試下先

既然呢個POST咁多人,
又到我估野o既時間喇,
睇下會繼續命中,
定係變燒山

之前估中 :
1.PSV平台會有MHF系列
(原因:XB360影響力下降,CAPCOM要睇替代平台)

2.DQ11會有3DS同PS4雙版本
(原因:對於一隻國民RPG,3DS唔能夠滿足所人需求)

3.SWITCH會有DARK SOULS系列
(原因:加盟廠商見到有FROM SOFTWARE已明 )

4.SWITCH會出YS8
(原因:FALCOM力作,PSV平台賣得普通,但PS4平台賣得更差,所以要o係其他平台出回水)

未中 :
1.SWITCH唔能夠全面取得成功
(原因:由N64時代開始已經同主流玩家分家,加上岩田社長走左,第三方暫時唔會作全力支援)

2.SWITCH會出太鼓之達人(NEW!)
(原因:根本平台相性就極佳,我認為只係開發途中扣起左)

3.SWITCH會出DB Z FIGHTERS(NEW!)
(原因B XB2 SWITCH平台賣到同PS4一樣,BNGI再憎老任都好,佢都係無寶不落)

未中1要點樣先中定你意思係等緊派彩好似曼城拎英超已經係百分百既事咁

ys8邊忽賣得差，賣得好好添
出ns版再擴闊市場姐，steam版都準備出

NS 版龍珠已賣得好過PS4版，對一隻翻炒冷飯遊戲黎講，
真係好恐怖，證明NS遊戲荒好嚴重下

D廠係醒目就快D port 遊戲去NS，趁未有太多大作前盡量搵奶粉啦

。。。罸你睇多次

MH巴打會唔會買switch版dark soul

Ver.5.0.1 ［2018.1.12配信］

其實我好想知SWITCH會唔會有MH
始終手提版仲有佢既價值係度

GAMECUBE一早出左

睇埋MHW 售量就可以估到

不過CAPCOINS 一向唔會放過任何CAP錢機會

兩隻都唔係gf

gf唔會出到順既pkm, 算吧啦

岩岩咪出完

你語法有問題
應該問會唔會有新MH

呢兩隻唔係GF自己整
好似係老任親手整
所以Pokemon bank出果時唔小心擋左幾隻特別技的寵
同埋而家出身地一欄都仲係遙遠的地方而不是xx地區

Nintendo Direct 2018.02.01

唔知點解而家見到有都唔會信住

好認真咁睇有冇串錯

Nintendo Direct 2018.11.01

1. Mini Direct 完 一個月內會有另一個Direct, 未試過有例外
最耐嗰次係隔20日

2.日任Direct Page又有空格

3. Online Service又未講, 上半年仲有堆值得一提嘅game無提過
(格硬來)

狼來了

我都燈一個
1) 湖人會再攞nba champ
2) 阿仙奴會再攞英超，雲加不死
(3018年先攞我都係中

3ds未死ga

今次就同你隔足一個月
二月十一見

3DS 收左皮啦ching

要開始新一波撚豚了嗎

tennis有叫你等續報
隻game春天出
二月尾三月差唔多

整隻tetris你玩

春到5.6月都唔奇

6月啦我諗

6月e3

條友話11號唔會有火紋新作消息(中左)
但係今個月會有。

火紋

唔係話仲有隻Zelda重製咩
第三方起碼仲有Atlas pq2/ 世界樹最後一集
應該可以吊多兩年命

一直是一個人柒左

暫時最有興趣係Bayonetta collection

快撚d出真女神轉生5

Hang The DJ > San Junipero

Metal head lei gum?

3ds最好快D收皮
好似廢老咁仲霸住D資源

值得研究

『Fire Emblem Heroes』
【新英雄召喚活動現正舉辦中】
『ファイアーエムブレム 暁の女神』中的「銀髮少女 米卡雅」、「綠風 薩札」
和「漆黑之將 塞爾吉烏斯」將會以★5新英雄的姿態登場。
至1月25日 14:59為止亦將實施登入獎勵活動，最多可獲得13顆「寶珠」♪ #FEHeroes

嗱有喇滿意啦

其實頭半年都有唔少game 玩想
Bayonetta 1-2
星之卡比
進擊之巨人
Mario tennis
Dark soul

到時再睇下買唔買：
瑪利歐 + 瘋狂兔子
Donkey Kong
Zedia 無雙
伊蘇8

瑪利歐 + 瘋狂兔子

問下各位，想入個hori連發手制打switch，打左幾度都無貨，有無入手方法？

真係好玩？ 咁入手埋

無玩開SRPG
火紋玩到一半都棄左
但係依隻我100%左

有線果個？我見葵芳 $168

呢到好似多咗咁多人

平時來來去去都係Dee哥個幾個

平時冇新消息有乜好講

證明依隻唔係好嘅srpg

製品情報

タイトル：イースⅧ -Lacrimosa of DANA（Nintendo Switch版）

＜日本国内＞
発売日：2018年夏予定
ジャンル：アクションRPG
プレイ人数：1人
音声：英語/日本語
テキスト：日本語
対応機種：Nintendo Switch
発売元：日本一ソフトウェア

＜北米・欧州版＞
発売日：2018年夏予定
ジャンル：アクションRPG
プレイ人数：1人
音声：英語/日本語
テキスト：英語/フランス語
対応機種：Nintendo Switch
発売元：NIS America, Inc.

做得任豚都預咗

有無鋪名？，如果有我依家放工即刻仆去買呀

睇下你想唔想要希望DLC形式補返

無中文

好彩中日英都睇得明

不要用dee哥代替我們

DEE哥成為吉祥物了

葵芳咪又係得個兩間game鋪

コロプラの「白猫プロジェクト」，任天堂からの特許権侵害に関する訴訟提起を受け「お客様への感謝とお知らせ」と題したページを公開

お客様への感謝とお知らせ
いつも白猫プロジェクトをお楽しみいただき、ありがとうございます。

このたびの訴訟提起により、皆さまには多大なるご心配をおかけしております。現在、白猫プロジェクトに対する多くの応援メッセージをいただいており、運営一同感謝の思いでいっぱいです。深く御礼申し上げます。あわせて不安の声もいただいているので、改めてお知らせをさせていただきます。

今回の件が影響し、白猫プロジェクトのサービスが終了するということは断じてございません。コロプラとしては、特許侵害の事実は一切ないものと確信しておりますが、訴訟がたとえどのような結果になっても仕様変更等を通じて、サービスを継続してまいります。今後もお客様のことを第一に全力で開発・改善に努めてまいりますので、変わらぬご支援のほど、何卒よろしくお願いいたします。

Bwaaaaaaah!

任記做咩都第一時間比人鬧

就算無錯到都好

比人罵慣架啦
係岩田做社長時期冇比人罵得咁應棍

差,尤其係PS4版

如果Switch好似PS4都有獎盃成就玩下就好

呢個post精彩過舊登2011年9月果陣

而家買機仲使唔使食game
淨係想買隻fifa 玩住先

fifa垃圾黎
唔好衝動
除非你真係好需要出街打fifa
咁就冇得揀

都有聽聞，但淨係睇試玩片唔知佢係點
其實都係諗住，隨時有機打下先買佢

Where the f is my gta bro

佢係第二代任臀紅人

我玩左200個鐘，點解要講到咁差
百貨應百客啫

195

人地話垃圾，你話百貨應百客
DEE哥你係咪即係覺得自己係垃圾？

我頭先都想問架，不過費事比位你入
但你依家都講

我本身想講
我都玩左差唔多二百個鐘，咁唔通我又係垃圾？

タイトル 名探偵ピカチュウ
発 売 株式会社ポケモン
販 売 任天堂株式会社
制 作 株式会社クリーチャーズ
音声 日本語・英語
字幕 日本語・英語・スペイン語・フランス語・ドイツ語・イタリア語・中国語（繁体字、簡体字）の切り替えが可能
メーカー希望小売価格 パッケージ版 4,980円（税別）ダウンロード版 4,980円（税別）

鳩吹禁止!

老任塞哂堆game入三月做乜鳩

1月MHW
2月無雙8

呢隻其實玩咩？

名偵探 ‧ 比卡超

玩咩都買，勁得意

最近代理越黎越hea 3ds
上年十二月隻Mario party仲未有

乜鬼野, 一早出左啦

吓
點解無人通知我，問下先

3DS 復活了

Aaron Greenberg: "Switch the best selling console in December, Xbox One outsold PS4" (USA)

Retro Studios
‏
Get Funky!

竟然無中文
重諗住今次補翻玩
宜家可以買少隻

撚我唔到嘅

SEGA‏

明明就係
Doom
Get Funky!

予約受付中

日森而家訂DS有公仔同postcard

日森買野係咪一定要郵差上門?

反斗車王 Sold out

又J銷量

可能呢啲少再出貨掛，始終電影周邊

速遞上門簽收

老老豆豆係街好少見

超仔世界第一

同之前eshop 版一樣？

129.3準備開POST未

其實呢隻嘢好唔好玩

eShop 版係Chapter 1
依家出實體連埋Chapter 2 (Full Ver)

買過Chapter1 經eShop買新版有discount

no

如果上古同dark soul 二選一 大家會投邊個

我會上古

上古輕鬆玩
DS過唔過到第一關都唔知

風格唔同

係咪d卡帶難生產

連xenoblade2呢d售前宣傳如海第二次出貨都少過咩

佢本身預賣得少姐，因為往績都差

一直是一任豚

Who?

睇片幾過癮

1001

1002

1003

1004

lost sphear 幾時有英文偷跑

想問overcook係咪冇現貨版? 我冇見過有人放二手

(岩岩入坑，買左機)

1005

得DL版

2月13先出

咁早開做乜春

今晚唔得閒

想問下，Mario 瘋兔美版出面賣緊幾錢？

985

987

989

990

真。990

玖玖壹

推

993

w

Panic

On

The

Streets

Of